親愛嘅連登，麻煩幫小弟del一del post T_T

小弟年少無知，請各位大佬網開一面，懇請連仔幫忙del post

麻煩連尼住，望遠或LIHKG大佬們幫忙，小弟唔知咁樣係觸犯法例

拿拿聲喺度講低個號碼當無數

原來畀意見都唔得，以後都唔敢講了

我愛LIHKG，我愛連尼住，我愛望遠啊！！！！

留返同個官講啦

你留低電話號碼
好似咁
[admin]6xxx xxxx[/admin]

。。。。。。。

連登admin無高登咁仆街供會員資料畀警察，唔會有事

thanks ching，下次唔敢了

影左相了

傻鳩

留返同個官講

幫你推下 等警犬都知咩事呀麻

拉鳩佢喇

各位連登大佬，可以幫小弟del post未

連登應該以身作則
報案拉非法份子
唔好比佢地污染論壇

證監已報，許生你夠膽del post 就係妨礙司法公正

我愛你啊連囝！！！！

Lm 妨礙司法公正

好似已經妨礙咗

LM